如果年中支爆,支那要抽乾香港庫房,到時仲有冇一萬蚊派?

依家好似個個好開心有一萬,到時話冇得派,會唔會落差好大

洗左自己銀行果1萬開心左先，到時等政府派返

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！